［重開］最後通牒：香港政府需於823 23:59前滿足五大訴求(2)

眼見死線冇人理，膽粗粗谷張圖出黎

再唔落死線，勇武手足點名正言順做野？

818比足面和理非，而家要back up冇人理？

本人唔係文宣組，張圖係好撚核突嫁啦，嫌棄既就麻煩幫手整張靚既

時間無多，大家spread出去好嗎

無忘811

自推10連

10

9

8

7

6

推

5

4

3

2

1

Pish

821

Push

p

再推